727劇本。。

幾萬人遊呀遊，遊到終點，結果去到人地村口，初初有狗封路，入夜狗不見了，黑黑幾百人囉棍出黎打，因為地型關係發揮唔到人多優勢，跟住好多人傷哂，狗狗出場，選擇性執法告你集體打架，跟住12點前散水，到第二日:市民:入人地村攪攪震，抵打啦。。。。。完

大家發揮下其他劇本

推

我燒撚左你條村佢呀，打打打，準備錢起過間屋啦屌你老母，政府一日未收回丁權我都會出黎

而家仲有時間，唸下點攪啦

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！